祝各位連登仔Happy Veterans Day

屌你老母

退伍軍人節

h你老母 v你老母 d你老母

睇清楚d

啊
豬咗